== O QUE SAO EVENTOS ==
- Sao gatilhos disparados devido alguma interacao
- Eventos de: Janela, Formulario, teclado, mouse, arrasto, tranferencia, midia e outros.
- Nos atributos HTML todo evento deve ter o prefixo "ON"

==> EVENTOS DE JANELA
afterprint - Disparado depois da pagina ser impressa
beforeprint - Disparado antes da pagina ser impressa
beforeeunload - Disparado antes do navegador carregar outra pagina
error - Disparado quando ocorrer um error
hashchange - Disparado quando o hash da url da pagina eh alterado
load - Disparado quando toda a pagina for carregada
message - Disparado quando ocorrer uma mensagem
offline - Disparado quando o navegador eh desconectado da internet
online - Disparado quando o navegador eh conectado com a internet
pagehide - Disparado quando a pagina eh ocultada
pageshow - Disparado quando a pagina eh mostrada
popstate - Disparado quando a ocorrencia no historico do navegador eh alterada
resize - Disparado quando a janela eh redimensionada
storage - Disparado quando o armaenamento do navegador eh alterado
unload - Disparado quando o usuario atualia a pagina ou fecha a janela

==> EVENTOS DE FORMULARIO
blur - Disparado quando o foco do elemento eh removido
change - Disparado quando termina de alterar o valor do elemento
contextmenu - Disparado quando o usuario abre o menu de contexto
focus - Disparado quando o elemento eh focado
input - Dispardo quando o elemento recebe uma entrada de valor
invalid - Dispardo quando o valor do elemento eh redefinido ao estado inicial
search - Dispardo quando o elemento input do tipo search eh enviado
select - Disparado quando o valor do elemento eh selecionado
submit - Dispardo quando o formulario eh enviado

==> EVENTOS DE TECLADO
keydown - Disparado quadno a tecla vai para baixo
keypress - Disparado quando a tecla eh pressionada
Keyup  - Disparado quando a tecla eh solta

==> EVENTOS DE MOUSE 
click - Disparado quando o elemento recebe um clique
dblclick -  Disparado quando o elemento recebe um clique duplo
mousedown - Disparado quando o elemento do clique vai para baixo
mousemove - Disparado quando o cursor do mouse se move sobre o elemento
mouseout - Disparado quando o cursor do mouse nao esta em cima do elemento
mouseover - Disparado quando o cursor do mouse esta em cima do elemento
mouseup - Disparado quando o botao do clique eh solto
wheel - Disparado quando a roda do mouse eh rodada
mouseenter - Disparado quando o cursor do mouse entra em cima do elemento.
mouseleave - Disaprado quando o cursor do mouse sai de cima do elemento

==> EVENTO DE ARRASTO
drag - Dispardo quando o elemento eh arrastado
dragend - Disparado quando o elemento para de ser arrastado
dragenter - Disparado quando o elemento arrastado entra em um elemento que permite soltar
dragleave - Disparado quando o elemento arrastado sai de cima de um elemento que permite soltar
dragover - Disparado quando o elemento arrastado passa em um elemento que permite soltar
dragstart - Disparado quando o elemento comeca a ser arrastado
drop - Disparado quando o elemento eh solto
scroll - Disparado quando o scroll eh rolado

==> EVENTO DE TRANSFERENCIA
copy - Disparado quando o conteudo do elemento eh copiado
cut - Disparado quando o conteudo do elemento eh recortado
paste - Disparado quando o conteudo do elemento eh colado

==> EVENTO DE MIDIA
abort - Disparado quando o carregamento da midia eh cancelado
canplay - Disparado quando a midia carregou o suficiente para comecar
canplaythrough - Disparado quando a midia carregou e pode ser reproduzido ate o final
cuachange - Disparado quando o texto de uma trilha eh alterado
durationchange - Disparado quando o tamanho total da midia eh alterado
emptied - Disparado quando acontece algum problema e a midia fica indisponivel
ended - Disparado quando a midia foi consumida ate o fim
error - Disparado quando um erro acontece
loadedmetadata - Disparado quando os dados da midia sao carregados
loadstart - Disparado quando os dados da midia comecam a ser carregados
pause - disparado quando a midia eh pausada
play - Disaprado quando a midia eh comecada
playing - Disaprado quando depois que a midia realmente comecou
progress - Disparado enquanto o navegador obtem os dados da midia
ratechange - Disaprado quando a taxa de reproducao eh alterada
seeked  - Disparado quando a ataxa de reproducao eh alterada
seeking - Disparado quando a busca de dados da midia terminou
stalled - Disparado quando o navegador nao pode buscar os dados de midia por qualquer motivo
suspend - Disparado quando a busca de dados da midai eh parado antes de ser completamente carregado
timeupdate - Disparado quando a posicao da reproducao eh alterada
volumechange - Disparado quando o volume do audio da midia eh alterado
waiting - Disparado quando a midia eh pausada para armaanr mais dados em buffer

==> EVENTO SEM CATEGORIA
toggle - Disparado quando o usuario abre ou fecha o elemento details